笑撚死人阿仙奴連哈唔知咩德哈都贏唔到

阿仙奴(阿狗)

阿古路(阿狗)

我鏝狗來

死利犬扮咩

你有無見過利狗係弱智架?屌你老母

有

垃圾到,上星期隊阿仙奴呢?

改名喇你

邊個

你

都話我唔係利狗咯

贏了

Thx

莫雷拉勁到

唔反樓主了

好波

樓豬

咪燈啦

燈到